for windows share folder in a Centos 7
  yum install samba samba-client cifs-utils
  mount.cifs //SERVER_ADDRESS/SHARE_NAME MOUNT_POINT -o user=USERNAME


sudo mount -t cifs //172.31.2.5/dibujos-controlados\$/CONTROLADOS /opt/sites/tecmaq-platform/storage/app/dibujos/ -o credentials=/opt/sites/tecmaq-platform/storage/files_config/shared,vers=1.0,uid=1000,gid=48

sudo mount -t cifs //172.31.2.5/motd\$/ /opt/sites/tecmaq-platform/storage/app/mot/ -o credentials=/opt/sites/tecmaq-platform/storage/files_config/shared,vers=1.0,uid=1000,gid=48

Planes de ispeccion:

sudo mount -t cifs //172.31.2.5/plan_inspeccion\$/ /opt/sites/tecmaq-platform/storage/app/plan/ -o credentials=/opt/sites/tecmaq-platform/storage/files_config/shared,vers=1.0,uid=1000,gid=48



Tiempo real de Calidad, mensajes etc...

 sudo supervisorctl restart laravelEcho:

Para agregar nuevas fallas o concepto de mantenimientos se debe ir al siguiente archivo
 ~~> resources\js\operadores\components\modals\PausaComponent.vue
linea 254 y a partir de alli, añadir fallas segun se requieran. Por ejemplo:
...
},
{
    falla: 'Nueva falla a ingresar
}
...
